---
title: Liputan Khusus dan advokasi litigasi kasus makar Forkorus Cs
date: 2012-05-04
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Mei_04_2012_Pendampingan_Hukum_kasus_Makar_Fokrkurus_cs.JPG](/uploads/200px-Mei_04_2012_Pendampingan_Hukum_kasus_Makar_Fokrkurus_cs.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus dan advokasi litigasi kasus makar Forkorus Cs

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : Pengadilan Negeri Kelas 1A Jayapura

**Jam** : 3 jam

**Hadir** : 
* Koalisi LSM HAM untuk Penegakan HAM di tanah Papua
* Hakim, jaksa
* Masyarakat
* Jurnalis
* Pihak Aparat kepolisian

**Ringkasan** : 
* Melakukan pendampingan hukum di mana ALDP terlibat dalam koalisi LSM HAM Papua
* Putusan 3 tahun terhadap Forkorus CS di kenakan pasal-penghasutan KUHP
* melakukan peliputan khusus untuk persidangan kasus makar Forkorus Cs
* informasi selengkapnya bisa di akses pada website kami [http://www.aldp-papua.com](http://www.aldp-papua.com)
